四度撕民建聯海報 遭警埋伏拘捕兼搜屋 77 歲老翁守行為 12 個月

四度撕民建聯海報 遭警埋伏拘捕兼搜屋 77 歲老翁守行為 12 個月

本年 3 月，位於柴灣的民建聯議員辦事處被人先後四度撕去共 70 多張海報，議員助理報警求助。其後一名 77 歲老翁於第四次犯案時，遭警員埋伏拘捕，並於家中被搜出早前犯案時的衣物。老翁被控 4 項刑事毀壞罪，警誡下承認是因討厭相關政黨而犯案。今（22日）於東區裁判法院接受控方提出以 1000 元簽保守行為 12 個月換取撤控，期間不得干犯與損壞財物相關的案件。

被告鄭榮（77歲）今由當值律師代表。案情指，本年 3 月 24 日下午 6 時許，一名於柴灣漁灣邨漁安樓地下 24 號，民建聯張國鈞黃定光辦事處工作的議員助理於下班時貼上宣傳海報，惟翌日早上途經該處時，發現 12 張海報全被撕毀。他於同月 26 日下班時再次貼上 30 張海報，惟翌日早上再次發現海報被撕毀，遂報警求助。同樣情況於 3 月 29 日第三次發生，案發經過被閉路電視拍下。至 3 月 31 日早上 6 時許，在場埋伏的警員於老翁第四次犯案時將其拘捕，並搜查其住所，搜獲他於第三次犯案時身穿的衣物。老翁警誡下承認是因爲不喜歡相關政黨而犯案。

案件編號：ESCC757/2020

銀髮手足

77歲手足就守行為 但係人地打到流哂血都仲未有事

黑警淪落到要做呢d

觀塘果埋poster 就搵唔到犯人呀

77歲既手足

乜DAB poster有毛煮直個樣咩?

手足

幾時拉藍絲呀

而家幾個柴灣議員d banner 成日俾人搞，又唔見咁落力捉

痴撚柒線香港

伯伯

撕民主派海報同banner 藍屍捉撚哂未

77歲

選擇性執法

呢個一定要推呀屌！

民主派啲banner, poster被人到爛晒永遠拉唔到人, 保皇狗既就極速做野

撕保皇狗poster就拉

藍屍整爛曬素人poster就失撚蹤

賤種警狗

Respect Hero

好無聊 仲要埋伏

respect

黑警保護人撕連儂牆 捉人撕民賤聯海報

超!如果佢係破壞民主派議員d海報，頂多咪罰一千幾百，如果撞到郭法官可能仲會當庭釋放㗎!

銀髮族

撕poster都搜屋，好得閒？

感謝伯伯

阿伯好波

個官都算係咁

銀髮勇武手足

香港依家有公安，佢哋唔做呢啲嘢可以做咩？

喺人地頭撕海報

勇武

:(

幾時埋伏賣冰。

果到係以前Tress Gun嘅office嚟，落選咗都唔放出嚟繼續俾民賤聯同黨續租

銀髮手足你冇做錯

手足 hoball

梁凱晴個d就玩屎玩幾次 都唔拉人
仲俾人影到黑警同犯人打照呼say hello

撕紙狗又唔見你拉

77歲義士

我愛你伯伯同我企屋嗰件完全唔同

從來都係

搞泛民banner 永遠無人捉

可唔可以叫612支援幫下阿伯
佢可能太老唔識搞呢啲

伯伯有心了

like

泛民被撕就唔見影

真狗

好想比d支持佢

屌你老母 選擇性執法 啲藍絲鄉黑又唔見你捕佢地

如果係17歲就要坐監

有冇睇梁凱晴fb
影住成班人撕
因為拆木牌搞到勁大聲
黑警喺附近當睇唔到

多謝伯伯

銀髮手足..

524 527

唔好意思啊，可唔可借個置頂

[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

伯伯好波

見到其他人撕黃嘅poster就say hi
屌柒唔柒啊啲狗

泛民議員同區議員啲banner成日比人𠝹又冇事

真手足

有哂樣都可以證據不足

個農場好多農藥

唔只，仲要同班暴徒揮手